# Acerca del proyecto#

Aplicación de consola utilizando Node js 

## Temas puntuales de la sección ##

### Temas de esta sección ###
```El objetivo es que creemos una aplicación de consola interactiva, con opciones que se puedan seleccionar con las teclas direccionales, números y con la tecla espaciadora cuando hay multiples opciones.```

**Puntualmente sería:**
* stdin
* stdout
* Ciclos
* Inquirer
* Clases en JavaScript
* Archivos JSON
* Fuertemente async y await
* Transformaciones

**Esta es una aplicación real que les puede servir mucho cuando tengan que crear alguna aplicación de consola.**